最後一次機會

如果我唔試最後一次 我地都會後悔...
我地試最後一次？

No

比次機會我

唔會再比

你呢兩日點樣啊

冇左你過得好好

不了

咁比我係你背後支持你，你收我做兵

我唔想再對住你

我依家知道要點愛你

佢唔肯

咁我唔出聲 靜靜係一邊

佢真係唔肯

唔好咁樣好唔好，對大家都冇好處，不如好好咁離開

我見到你面書有update

你都係想我block你？

唔好

之前又係咁，叫左你改，依家又係咁，完全冇變到

我話我肯改 最後一次機會 如果都係唔work先分手
佢話唔好

咪撚咁核突啦 都話唔撚愛唔撚比機會你啦 想點呀？
.
.
.
.
.
利申：早兩個禮拜分完手，一齊放低啦屌

我改 我真係改 比多最後一次機會

好可能我都係收到同一個答覆 或者已讀不回
不過 唔試點知係咪

唔想令自己後悔

收皮啦 我開頭都係咁諗 但人地分分鐘有新女 你死心啦 咪出黎柒

試一次囉

佢可能真係move on左

你係咁online, fb又有updates, 係咪move on左？
如果我搵你，想最後一次，可唔可以比個機會我

其實你係咪佢？
我知錯，原諒我
比次機會我

兩年感情 係咪一下子可以忘記哂⋯

你當我係啦

比次機會我 寶貝

真心 唔好lur啦 夠柒喇
我都經歷緊 醒下啦
做人理性啲好冇？
增值自己等佢後悔啦

比個機會我愛你最後一次
我知你媽對你好重要 我唔介意排第三第四第五
我只想你比次機會我 最後一次

不。了。

我知道了。

絲打，你點呀？

宣告救治無效

仲係咁頹？

搵左佢一次 唔應機
我諗佢想我死心

絲打你呢？星期日點樣

佢話再下個星期

下，咁你地星期日無見到無傾到？

佢係咁拖你，做乜9

咁會令自己好亂諗，唔好咁做

佢都幾不負責任

唉，好多男人係咁